點睇meizu 16

2698人仔有s845

no nfc

哦...你衰啦...喺連登講大陸機
我要話比先生聽!

咁佢真係平喎
買電話梗係性價比行先

性乜撚嘢價比,叫雞呀?
貪平啦,俾部電話炸撚爆咗個頭,個代價仲係咪平?

冇 google pay. 不了

Battery life好似麻麻

正，巴打識貨
除咗冇Nfc

好耐未聽過呢個名, 差啲唔記得咗

用 nokia 6.1 算了

睇完介紹有D心動
但meizu 壞機情況嚴唔嚴重?

點睇 支那機一部

Meizu做工唔錯，如果你選擇係香港魅族買，服務更佳

可惜香港冇plus,有d驚唔夠電

我都覺，但有啲決策上面定咗，冇計
但唔急換機可以等下年部16s 會補埋NFC個缺憾

準備入手有番黃章風格

最好就補埋nfc
用到google pay
咁就真係無憾

諗住買16 黑色 6+128，唔知幾時有貨。清有冇打過上去問？

邊度有講過會補返nfc ？16仲未出已經講16s

係講都講左幾時香港有16th 賣先啦

J.Wong賣16之前日日係Meizu Forum爆料，你冇追開唔知姐
關於16s:《 》

關於Nfc:《 》

J.Wong之前留言過嘅Post:《 》

巴打用緊邊部，唔知lihkg都有人用meizu
利申幾年前用過mx2 同note

我都用緊魅族既 PRO7
由MX 第一代用到依家第7代

香港一般係賣最低版本+最高版本。/直接最高版本
如果係咁嘅話，香港未必會出6+128。
但唔知今次情況會點。

巴打pro6之後幾代都應該好失望..

我用緊Pro7 Plus，雖然今次部16好吸引。但我部Pro7 Plus仲可以用到至少兩年，加上J.Wong講到咁，應該會等16s再睇情況。
Btw,想買部15收藏下。

自己仲用緊samsung note3，s800好lag，rom又得16gb，android行緊4.4

有毅力好事嚟

部機唯二缺點
細電 , 冇nfc

Mx -> mx4 -> pro5 -> pro6 plus
等 16s / 17

到底香港版幾時有得賣

下月

想番深圳meizu專門店買部plus玩下，想問下深圳專門店賣果啲機落到黎香港用唔用到？

想佢出個彌補晒所有缺點嘅710版本多啲，反正845對於我嚟講係性能過剩

710
NFC
3650mah電
其他跟返16，最多畀佢厚返0.3-4mm
6+128賣 3200港紙內即衝

用到。但睇情況應該有排都未有現貨買

唔係8月20號大陸公開發售？ 有咁多人買

J.Wong回覆: 《
你自己去Meizu個Forum睇，好多人全款預定，都要等4-8week。大把人係度嘈
而專門店一般係得1-2部16（唔係Plus版本）。
而且專門店入貨仲要一部15配一部16咁入。
唔加錢都幾難買到Plus版本。

冇nfc喺香港收皮架啦，大陸仔就會話冇所謂喺到scan qr code

巴打我用緊iPhone se
想問下其實nfc除左Android pay同連藍牙耳筒，有咩用途
利申極少用，對我最有用既八達通又唔支援

正確黎講， nfc 喺香港最廣泛的用途係 Google Pay

其他都係冇太中用途或可以輕易被最代的功能

評測

但係又想試下sony xz2c，一樣s845

meizu啲機一直都幾靚，但係MX3之後好似部部都無NFC。最主要都係衰在呢度同係大陸機

大陸牌子真係致命傷，啲fd多數都會用鄙視嘅目光睇你部機

其實我都初初用MX都有比人笑下大陸機，但事實上係魅族用落真係唔錯，以前有個問題一直解決唔到就係機身過熱，但今年我轉左PRO 7都唔覺有呢個問題

NFC對我黎講就真係完全無影響
咁多年嚟我用過一直覺得好用既就只係得魅族同Apple，魅族其中一樣好既就係售後服務

有 Nfc 都玩唔到 google Pay
Pro6 plus 國際版直接 cut 咗佢

好似話大陸今日先公開發貨?

今日咁啱係深圳諗住去專賣店睇下，點知真係全線都缺貨，佢應該估唔到咁多人都想要，搞到供不應求

慳錢 冇 nfc,
唔介意可以去馬. 都唔貴 冇 m額

大件夾抵食喎，如果是彈一間唔係大陸嘅廠賣到同佢一樣咁平，你估多唔多人會狗衝

屌米啲料廢佢勁多都有人搶，呢部真係打個和

J.Wong都話呢部攞嚟做個朋友，冇咩錢賺。

講過噶。
因為之前Pro7單嘢搞到佢唔敢備太多料，Pro7對魅族成個營運影響好大，元氣大傷。

自己用得爽，理得人
Pro7呢代開始好少發熱問題

Same
手機用Meizu.平板用iPad

p25?

Pro7/Pro7 Plus都係

大陸版係咪冇google play

係，但記得可以去佢個App Store download Google框架。

但有NFC 都用唔到 Google Pay,
以及不能同步 Wear OS

所以要等佢出國際版
等16s啦

又無google play
又無nfc
出街又被人誤會係大陸hi
幾平都不了

香港版會有google play，大陸機都可以戴個套掩飾下，因為得背面有logo，正面睇唔出係咩牌子，至於nfc就真係睇用家常唔常用
百貨應百客啦，佢個樣我個覺幾靚仔

部嘢真係好似加大版one x，如果機頂同下巴好似one x咁真係j死人

用過one x
當初就係j佢嗰正面,當年黎講係好靚
但用左一年後lag 到死

呢次16 衰細電 3010mah

3010 mah 肯定死硬
大mon+勁u 多數耗電
8粒鐘都唔知捱唔捱到

題外話meizu 16 係咪暗示住＊＊＊s10將來個樣

未必
*** 用 edge mon
唔同魅族有邊框

未撚執架咩

1. nfc
2. 855 都黎緊而家先出第一部845 頭淡湯都冇人飲晒

覺得meizu d 機唔錯但市場定位 marketing 好奇怪

有消息香港出未？想睇下實物

旺角荷李活間舖有真機

今日去睇下先